【明日香港】BBC 走進新疆的「思想轉化營」

走進中國新疆的「思想轉化營」

5小時前

分享平台 微博 分享平台 人人網 分享平台 電郵 分享
BBC罕見獲許進入中國西部新疆地區的多個戒備森嚴的設施。據信，這個橫跨整個新疆的龐大網絡，羈押著數以十萬計的穆斯林。
中國當局堅稱他們只是培訓學校。但BBC的訪問揭示了有關該系統的性質，及其內部人員生活狀況的重要證據。

好驚有一日 我地都會咁

刻不容緩 唔好鬆懈

睇完請繼續努力

【 突發】共識已達！620 5pm 政府死線！621 罷工罷課罷市，二百萬人兵分三路！

推

供產黨?

係 你自己睇

今日大家唔努力
過幾年 就會到我地一眾巴打

shabit.biz

呢個網站收集咗一啲人的家人被失蹤

睇完都寒
笑住咁話好想入集中營
好愛國 係自己之前思想唔正確

同埋未有罪先判
真係器官倉

推比藍絲睇未來既香港

啱啱睇完 真係好想喊
如果送中過左 我地就會咁

一日冇真普選 我地一日有機會入呢啲白色恐怖

第一頁冇哂抗爭post

去到共產黨肯比真普選你
已經代表香港換血工作 思想教育工作已經完成
並且已經拉籠協商成功
到時候反對派已經威脅唔到選情甚至成為小數
政府仲可以搵多幾個人選出黎扮中立界票
點解你班友仔可以咁天真覺得爭取真普選有用
共產黨仲要係香港計劃左咁多年，滲透政府同各行業階層 一個政府運作一環一環
如果佢肯比真普選你 唔覺得奇怪？

連抗爭升級第一步都做唔好
仍然妄想發夢
人地美國想出手都出唔到
...

失敗論 就唔好出來
未打先輸 分化

有抱負入去幫手plan 下

PISH

痴撚線

屌
屈人幾個星期後可能會殺人所以捉左入集中營先

政治現實就叫失敗論
講真話點醒你就叫分化
連升級包圍癱瘓去爭取訴求
都怕會出老解、怕會影響民意、暴力潔癖、破壞形像、怕被指責、怕社會動盪
最直接有效既方式唔做，一直拖延收窄規模影響力
每次都話長期抗爭但係每次都唔出盡力打
妄想下一仗會贏，仲覺得還有時間
寄望早已經被政府操控既立法會遊戲
係支那管治入侵底下幻想有純潔不被污染既真普選
你依班人幾時肯正視現實 望返眼前
幾時先肯走出黎 走上前 扶住留緊血既人
抗爭係一步一步加強
唔係原地踏步仲覺得自己行左
你地幾時清醒？

你去番果啲post 傾
加埋你都出埋前線先
Thanks

如果有日要變成咁, 我實用盡方法拉晒D藍絲一齊, 唔會比呢班仆街獨自快活

係。所以我都做緊海外文宣
想將唔事作比較
引起外媒注意

但而家蘇丹比較受國際關注

啲藍屍成日玩Facebook
思想不正確

係 不過真心好果難

聯合國仲可以容許中國搞D咁既野，痴撚線
藍絲睇完一定話最好叫政府起翻一間添呀，捉晒而家D暴徒學生入去改正呀

跟本冇人權
仲要唱刁歌
大搞個人崇拜

真係好心寒

如果大家覺得攰嘅 睇下呢條片 補下血
20,21號見

完全係1984

推
香港人都唔撚識驚
知撚左線

我覺得太家放鬆左

但睇完冇得再等

哈
每次周身傷
返黎見到你地咁既心態
仲有你依種人依種想法
但係自己每次都矛盾繼續出繼續留守
望住遊行完散既人群 繼續希望下次有機會
精神分裂咁
又要去
又提心吊膽驚自己有一次走唔到就收皮
你地幾時先明我地一直等緊你地醒
幾時先明烈士犧牲係想你地踩住上
幾時先融合成一個整體？

香港人反抗既心對比新疆人有過之無不及
根本香港集中營係遲早既事

聯合國就係當年巡查納粹集中營，大讚建設好既仆街人權、紅十字組織，今次聯合國都唔會解決到問題，要靠幾個大國夾擊方可

巴打唔好灰心 唔好寄望他人
我地做好自己 盡自己能力而行

點解會比bbc入去

口講
不被捕 不流血 不犧牲
佢地幾時先真係明白
再係咁只會有更多前線絕望地想犧牲自己喚醒別人
佢地唔知我地去到幾絕望先會決定犧牲自己去求一個機會極低既改變

Share 上所有社交平台

pish

我地邊種人
兄弟爬山 各有各做
我地冇坐喺度等
唔好咁嬲先
大家仲係一心嘅 只係唔同人都要唔同時間回氣

喺呢一日發生之前
要努力抗爭
路仲有好長

睇過新聞
女既會晚晚比人捉去強姦
都無得出聲

唔好唔記得 邊個係其中一個主辦國

好好參考

我明啊 頂撚住！！！

推 我唔想香港有一日變成咁

[深度分析]香港人的抗爭理念

推

你而家衝 衝邊個先
立會定老解
同樣事情會不斷發生 次次都要手足傷咩

而家唔係話唔升級
但要爭取民主 什至走去獨立
外國嘅支持 外交都好重要
唔係唔做 但要一步一步裡外合作

香港冇兵有軍隊 同佢地撼都要智取
總之上下一心 冇人要而家放棄

我估本身北韓mode
想展示
但後來人地有behind the scene
咪七左

真痴線

畀人和蕃都好多
唔係成家人捉

北韓咪又係咁洗腦
聯合國幾時做野?

巴打誤會左我地意思
我地唔係鼓吹衝 甚至指責其他人唔一齊衝
而係有必要使用武力時 唔好割席 指責
唔好武力潔癖
唔好道德撚上身

我明
所以我都好努力
只係崗位不同 都係絕地反擊

共慘黨

其實唔會
都係等美國出手多

香港都係只能用經濟條件
要美國出手

人地生意人來

每日汚水150，溝淡你香港人

唔會割
大家上下一心

前綫義士 最為寶貴

就好似入老人院探訪
收起晒d無咁精靈的

睇到想喊

以為自己好有良知
其實喺強權面前，我地只係一班螞蟻

真係好撚恐怖
慘撚過死

唉 睇完心好酸
為左生存 可以去到幾盡

如果有一日 係bbc 來採訪嘅係我地
我會情願死

佢地本著忍多一陣 逃去其他國家

但我唔想離開香港

面帶笑容，但眼神空洞，好似無咗靈魂得返個殼咁

係恐懼

好有黑鏡Feel，用嚟做題材都好Match

之前嘅播黑警活動，有冇可能轉為regular活動，播下依d

睇完真係好心痛

明明你睇佢地本身生活開開心心
有自己文化宗教

而家要人地話宗教都錯

香港請好好抵抗

［size=6]肯講普選未[/size=6]

on9政權

大家唔想將來我哋嘅下一代變成咁
或者係不久將來我哋就變到咁
就快d企出嚟表達
唔好覺得仲有下一次
唔好覺得有人去爭取就算
要一齊企出嚟先有用

為咗自己 為咗家人 為咗下一代
唔好諗啦香港需要你
香港係我哋屋企
一齊保護自己屋企啦!

仲要佢地舉牌，笑住話一輩子

首歌係刁大作
屌

刻 不 容 緩

好撚正啲新疆妹

好似個套訪嚇咁

小學已經係咁架啦
你唔係唔知啊

最尾果張諗起1984最尾果句 I love big brother

啲女真係個個都熱巴樣

Cls

真係唔知
但勁多人講普通話

其實點解咁多仆街要獻媚
咁赤化啲小朋友

睇完好心寒

聯合國有撚用過咩

唔可以
做人要能屈能伸
如果心存正念既人死晒，咁剩番既”惡”就會長存

新疆人可能受苦一段長或短既時間，但佢地一定要堅持，等幾十年或都幾百年都好，都要為自己既身份、文化、信念為打贏中共依個強權

香港人加油

push

大家好，我係基督徒、和理非，我都好攰…

大家
記得出來！！

巴打講得啱
忍辱負重

係深圳求其搵個地，夠5000人住。
香港就無哂反對聲音。

Push

真訴求係共產黨倒台， 佢一日唔倒都唔會有真.普選， 但係！！呢個唔係一個可以公開叫既口號， 因為會比人入你係港獨即刻割席， 我地而家要叫d易接受既口號如林鄭下台， 引黑警暴動我地就有更多中間派和理非朋友， 一日未到黃絲佔大多數一日都唔可以提港獨

北韓～btw幾時有團參觀？

好心寒

on撚9，共狗係咪覺得BBC記者會信?
被訪問的人答自己係自願來果下，我已經笑到收唔到聲................天下間邊有咁假嘅大話....

今朝睇左

連佢地自己民族嘅
都用捲舌普通話「教導」班新疆人愛蟈

好撚癲

直頭係一集真實版black mirror

睇到個人好唔舒服

明明唔係中國人都要比人拎住枝槍指住架硬應中國人咁款
共匪真係永世落地獄都補償唔到

見到將來ge香港

新疆西藏好慘 但國際真係少理

香港人，為自己的未來戰鬥

新疆西藏被人不停中出

未犯罪先定罪

中共就係想香港變到咁！

佢地自己信
咪當人地都信

真
邊個唔想睇共倒台

同林奠個tone一樣
北腔領導口音

如果你或者身邊既人仲諗緊620、621好唔好出黎...請入一入黎

佢地血統唔係
我地個思想都唔係中國人

我前排係日本同個朋友傾呢排香港發生嘅事
我個fd係香港人係日本做野
我朋友:
我朋友個朋友：新疆人
之前係日本識左
：本passport 過左期
但係佢唔可以返去新疆
因為如果佢 返咗去
就要去呢個洗腦營同埋佢唔會再有機會離開
日本之後申請左難民 visa 可以喺日本stay 4/5年
個阿媽係做新聞工作者
新聞工作者嘅仔女 好似唔可以離開 新疆

最恐怖嘅事 就係
同佢個妹skype 之後佢成家就 被消失

將佢地當做中國人真係好撚無恥

咁佢係咪好傷心
佢而家點

人地明明唔係share 共同語言同血統

如果香港最後既下場係咁
我寧願 寧死不屈
拉返幾件一齊同我上黄泉路

呢種情況，慘過死

Lm

無犯事拍咩人拉

裝個wtsapp都拉鳩你

咪類似香港啲教導所/勞教中心

作為一個成年人，或者就連一個學生都明白嘅道理
屬於自己有嘅野係要自己爭取
就如愛情，金錢，幸福，就連自由都係

如果之前一直沉默嘅你，雖然你有你沉l默嘅原因
但請你諗下再沉默落去會有咩結局
好多人明白爭取唔一定有好結果，但肯定係唔爭取就一定無好結果，但如果連試都唔試就認輸，係咪等於任人宰割？豬被人宰都叫兩聲啦

除非你想香港再逐步步向大陸化，問心一句，有邊個認同大陸係有好嘅司法制度？年中聽唔少大陸有幾多不公事情，苦主卻被暴力壓制，讚大陸好果班請用個腦諗下，係咁好嘅話點解咁多有錢佬大陸移民走，就連班官都有哂外國護照

你沉默，認為與自己無關，將來有一日食惡果時唔好怨
如果你心入面認為依家我哋嘅家有問題，有唔岩，就表達你嘅聲音啦! 唔好再做沉默大多數啦! 一把聲音好易被蓋過，但我地加起嚟就會有更大聲音，所有野係要爭取，就連你打飛機隻手都要郁幾下啦係咪?

好多人都怕，面對子彈，面對危險，邊個唔怕? 就連禽獸都會冒危險保護自己子女，何況我哋係人? 保護香港，保護我哋身邊人，保護下一代，亦係保護緊你同我!

佢有一段係話「懷疑」你會犯事都會提前拉９你
唔洗裝Whatsapp都拉

你諗多左
人心會變
共產黨唔會冒險

支那版 minority report

推俾更多人睇

好慘啊 我寧願死

唔錯唔錯，太好了黨有得教埋我點摺被，學足四個月。

an都係

我都睇唔到

Pish 要比多啲人睇到

下集

再推

好慘
根本同拆我地天星 一樣

廢老:好人好姐點會比人懷疑

加多句：
行得正企得正懷疑你又如何，無做過怕咩

Pish

屌你老母
完全係痴撚線國家

可憐嘅係啲大陸人覺得冇問題 有冇人幫手鬧醒佢地

下面有好多大陸人亂up 呢度冇show到 但係喺呢條cm入面

裝睡的人係叫唔醒的

好撚痴線~明日香港

我都好灰

班友仲話原諒林鄭遲d係集裡營裹面果個就係你

原佢老母

屌你老母，依個垃圾國家冇救架啦，全世界一齊打素爆佢啦

唔怪得知以前法輪功搞咁多嘢

係

未犯罪已經估到你會犯罪

明日香港呀
大家唔可以鬆懈架

香港人自己救自己